{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/RASSVET/GM0023060891262/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Logo Knit Shorts - Purple"
    },
    "text": "RASSVETはブランドで、RASSVETはメーカーとして有名です。 商品番号はSS23/GM3125R1Uです。 この半ズボンは夜明けを象徴するロゴが魅力的です。 ラスベットは、ファッションと芸術、スケートボード、音楽界に新しいエネルギーを届ける目的のコミュニティであり、ブランドです。 柔らかい綿素材で作られており、肌に優しく届きます。 半袖と長袖の両方ともよく似合い、ルックにポイントを与えることができるそうです。 この製品の表地は綿100%です。 洗濯専門店でドライクリーニングすることをお勧めし、薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーは必ず銀箔紙を使用してください。水に濡れたり汗がたくさんつくと変色したり脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦により伝線または毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この半ズボンのブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名はRASSVETです。"
        },
        {
            "question": "RASSVETはどのようなメーカーですか？",
            "answer": "RASSVETはファッションと芸術、スケートボード、音楽界に新しいエネルギーを届ける目的のコミュニティであり、メーカーです。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23/GM3125R1Uです。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "夜明けを象徴するロゴが魅力的な点です。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この半ズボンは柔らかい綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンは半袖と長袖の両方に合いますか？",
            "answer": "はい、半袖と長袖の両方によく似合い、ルックにポイントを与えることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何パーセントの綿で作られていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンはどのように洗濯するのがおすすめですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングすることをおすすめし、薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してください。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンをドライクリーニングする際、何を注意するべきですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーは必ず銀箔紙を使用してください。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと変色したり脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この半ズボンをアイロンする際の注意点は何ですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦により伝線または毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 471
    }
}